西鐵綫排隊但唔上車，果班人係乜心態？

阻撚住晒，又唔上車

我都諗唔撚明 明明企頭位
架車一到都唔上 明明列車方向就得一條
如果唔急上 又唔去後面等
唔明咁急排隊做乜鳩

真係好難明，你話有兩條綫就話啫

朝早有幾班喺空車會直接喺天水圍元朗先比人上
啲人想有得坐掛

等到2046啦班on9